火滾，關於油尖旺戰場

1. Road block
Set左RB只準救護車入
請大家有共識地去做

我其實真係唔撚明咁撚大愛做乜撚野
Set左就咪撚俾佢過啦
咪同我講唔準車過就係惡過共產黨
仲有一d自稱係手足既人
都一律咪撚俾佢過
係手足既你就配合一下戰線行動
我聽過好撚多又哨呀又去醫院呀
咪因為一時「慈悲之心」
而增加手足們被捕風險！！！

我再重申一次
Set road block目的就係要用車
塞住佢架「撚屌水炮車同衝鋒車」
你地唔記得救理大時
油麻地發生既慘劇？

2. 陣地戰
咪玩啦五寶仲來陣地戰？
我簡單明瞭咁講
放傘落地下
人企後10米再開傘
跑得既企前
唔掂既就企後
無陣地戰架啦
宜家小貓三五隻
仲好似以前咁多人咩
個個都街坊裝

要認清楚自己能力
莫淨係掛個勇字喺心口
知自己唔掂就訓練跑步或其他體能

3.c了
三個字
「快」「狠」「準」
見有人影大頭請即通知大家
此風不可長

4.時刻觀察街坊，真街坊係唔會驚我地
如果係藍絲或者便衣
佢地一定有微反應

最撚簡單既例子就係對眼唔係望你
但對腳尖係指向你
咁樣代表佢既注意力喺腳尖既方向

仲有睇下佢地條腰
如果發現疑似目標
搵個人去佢背面先

我知實有人屌柒我咪捉鬼
但你要諗下點解當其時唔捉鬼而現今要捉？
因為當期時係打緊陣地戰
人咁多點捉

但快閃遊擊唔同
示威人足較小
但機動性較強

所以可以慢慢去學習一下

我只建議係有學過「微觀心理學「及」接受格鬥訓練」既人去做
因為當你捉到時佢隨時就拎槍射你
有風險！自己諗

下一期我會講解微觀。
希望有專業既微觀巴絲幫幫手！

推

推

------

香港獨立 唯一出路

聖誕節禮物
但建議靜靜雞做

微觀學者請幫手

學多樣野

我補充一下點解唔俾消防入

1.消防好撚多藍絲
佢地會幫手拉人

2.俾消防入來滅火
咁火魔咁辛苦咁冒險做乜撚

3.消防來到只會令到人羣散
「因為要讓位俾佢做野」
變相我地少左空間

加油

班狗搞到我地無得過聖誕
我地要佢十倍奉還

推推推推推推推

推推推

對我個人而言，對峙就係等於陣地戰
停滯咗既水就係死水

係。快閃變陣地係最on9的

點解要出現1

多謝

推
做過服務業就知香港人最叻講大話
只要方便自己有著數死老母都會講得出

推

其實24號個日尖咀都打陣地

但能夠理解既係為倒數

不過真心唔明個刻仲諗住撚狗屌狗係咩心態

好多人連遮都冇，真心似玩命

push

香港獨立

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

趕住去醫院真係聽過好多次

Push

push this one

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

要推。

pish

唔好再吹風唔打陣地戰, 前線打唔打陣地自已會決定。 你唔想佢地打陣地, 要佢地走, 自已落前線同佢地講。打陣地唔一定冇用, 又有和理非做後盾, 人夠多配合得好仲可以打退班狗。

暖氣軍師教人打仗

仲打陣地？
哨哂d逃生路線快閃好過啦on9

巴打冇聽過救護車裝狗？

其實屌狗班人都仲覺得自己唔會比人拉/走得甩
想講尋晚旺角完美證明你有你屌狗 我有我包抄
結果尋日屌狗個班比黑警搜身 有gear既要棄裝
屌狗除左發洩情緒之外 根本無實際效益
屌個陣仲要個人敏感度不足 只會顧住當下忽略一陣可能會發生既事
明明呢排都證明和理非都拉 所以真心唔明仲屌黎做乜

up

推la仲放燒防仲撚，咁火魔托撚咩

陣地係玩命

打親陣地都損失慘重

咁變相推啲前線既做肉盾，推啲人去死

和理係做唔到後盾，到時只會包抄

打過陣地既一定知陣地係冇乜可以打退啲狗

打陣地即係要大量裝，咁即係代表佢捉到你隨時入你一條暴動/非法集結

拉親講既係幾百人，輸唔起

掂

set rb俾車行已經好笑
為咗俾網上軍師好睇自瀆，寧願手足俾拉

靜啦唔想贏既騎劫派
利申：支持香港獨立唯一出路 但請收嗲

lm

唔夠人，唔夠勇武，無得畀你咁易打陣地

問題：急住去醫院比唔比過

戰略post推

問佢去邊間醫院
真係扮的一定口啞啞

唔比消防入呢點我只可以講請視情況應變，如果好似有次銅鑼灣咁火魔裝修差d燒上樓，消防嚟唔切嘅話就死得人多

有用 要推一推先

呢種諗法累死幾多人足

第4點好專業

唔好讓消防 試過好多次消防車抵散哂陣型 d狗好快到

推 對住啲set左rb仲比車過個啲On9仔真心燥

樓主意思用架車做RB？

p

感覺多左好多新手做入門勇武
雜物唔係rb 比雜物塞住形成既車龍先係最強rb
放車行不如報埋狗叫車黎
同埋呢班應該未親身比消防救護陰過
等佢地親眼望住救護車跳兩隻綠狗落黎下次就識驚

ching 講得啱!

唔好比佢停，
一停就有危險

大大力推

樓豬係咁先 驚已報

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

好多人好無警覺性
講2句就開路 見過有白色貨車黎緊都有手足去同個司機講野 好彩唔係鬼車姐 如果係就死撚左啦

總之上到戰場唔該保持警覺啦 歡迎轉職做勇武前線 但係所有決定都要快 唔好拖泥帶水 「下 但係個司機話點點點喎 想行呢條路」
唔好撚理 總之就唔撚開 你語氣好少少 9成車都會調頭走 唔走就由得佢啦 夠膽比油撞既車都拆埋佢 唔好做好心

仲有 磚陣要擺就擺防線前面

唔好再話防線無用 記唔記得速龍坐豬籠車踩油推去手足方向

諗到再講

Push
仲玩陣地戰D人唔知係度諗乜?
型D? 有畫面? 而家呢個時勢咁做只係等被狗拉....

好仔細, 值得中出

讀犯罪學好似啱用？

Pushhh

海港城要人

係手足所以放佢過？係手足就停低架車係rb前面啦

利申: 每次都耐心等待

見過有個on9 first aid幫手搬RB

Tui

樓主可以補充返
依定已經好多次係救護消防車上有狗
人地玩緊木馬屠城記
點解要放

推呀

勁

有用，推

我原來係暖氣軍氣

有，但讓救護係出於國際人道理由

你上過前線未.....唔洗答我有冇
問心

講俾佢地聽

救護車我都唔知點，
如果係手足受重傷，我會建議退或抬佢上前搵個位放低佢

藍絲受傷一律不放

真，多謝你

岩用，留tg?

真室外裝修工人2.0

左膠累事

我明白！！
宜一樣我都好矛盾

塞車車龍=最強road block

我唔係啊

自己執生

規矩係死呀人係生既

需要手足你講得詳細d。咁會比較好。同埋我真心好想知，如果你係真手足，點解會唔留意返封路地圖？

多數係一堆女手足

學我老友話 ：其實和理非俾人拉左都唔會俾人告到d乜
又無gear,驚乜